【國際突發】千葉縣東部發生 黎克特制6級地震

又水又地震
日本危險啦.....

日本氣象廳公佈，鄰近東京的千葉縣東部在當地時間7時許發生黎克特制6級地震，震源深度50公里，東京市內建築物都受影響搖晃。當局未有發出海嘯警告，暫時未有傷亡報告。